﻿001	さて、今日は久々に発掘場かぁ…<br>おーい、みんな元気ー？	VO_Mlizardman.Mlizardman_battle_0002
002	コォォォォォォォォ	VO_Kurokishi.kurokishi_battle_0019
003	ヴォォォォォォォォ	VO_Mmajin.Mmajin_battle_0001
004	やー、元気そうでなにより！	VO_Mlizardman.Mlizardman_battle_0001
005	コォォォォォォ！	VO_Kurokishi.kurokishi_battle_0001
006	え？　今日はクロエ様が来るらしいから<br>テンション上がっちゃって？　あはは！<br>わかる、わかる！	VO_Mlizardman.Mlizardman_battle_0019
007	ヴォォォォォォ…	VO_Mmajin.Mmajin_battle_0019
008	え、魔人さんは最近活躍してる<br>ネイカちゃん推し？	VO_Mlizardman.Mlizardman_battle_0020
009	コォォォォォォ	VO_Kurokishi.kurokishi_battle_0028_a
010	光属性のキラキラ感ヤバい？<br>そういうもんなんすね～！	VO_Mlizardman.Mlizardman_battle_0028_a
011	ヴォォォォォォォ	VO_Mmajin.Mmajin_battle_0002
012	え、自分っすか？<br>う～ん…好きな幻影兵かぁ、そうだなぁ<br>一緒に戦ってみたいのは～…	VO_Mlizardman.Mlizardman_battle_0019
013	デイジーちゃんかなぁ<br>元気よくて、期待のルーキーって<br>感じじゃないですか	VO_Mlizardman.Mlizardman_battle_0003
014	ヴォォォォォォ	VO_Mmajin.Mmajin_battle_0003
015	コォォォォォォ	VO_Kurokishi.kurokishi_battle_0001
016	あ、お二人も気になってるんですね！	VO_Mlizardman.Mlizardman_battle_0002
017	コォォォォォ…	VO_Kurokishi.kurokishi_battle_0019
018	…あー<br>まともな錬金術師に召喚されたいっすか	VO_Mlizardman.Mlizardman_battle_0028_a
019	ヴォヴォォォォォ！	VO_Mmajin.Mmajin_battle_0028_b
020	魔人さんも…	VO_Mlizardman.Mlizardman_battle_0003
021	そうですよねぇ…<br>錬金術師や幻影兵と仲良くできたり…<br>一緒に戦ったりできないんですかねぇ…	VO_Mlizardman.Mlizardman_battle_0028_c
022	コォォォォォォォ!!	VO_Kurokishi.kurokishi_battle_0001
023	あっ、クロエ様!?	VO_Mlizardman.Mlizardman_battle_0020
024	ヤバい、ちゃんと配置につきましょう！<br>せめてカッコよく登場したいですもんね!!	VO_Mlizardman.Mlizardman_battle_0028_b